入黎睇幅圖 5秒唔笑當你贏

達哥啲改圖真係睇幾多次都仲笑得出

屌
好撚正

屌真係笑左

無笑。。。。喎

當你贏

叻

ok urine

我5秒後笑咗

冇笑到

贏咗

你贏

你贏！
利申：1秒笑左

我贏

而張反而笑左

呢張先令到我笑到gap gap聲

哦

冇笑到
利申 唔鐘意佢

呢張好難唔笑

以前睇過所以笑唔出

睇到呢張先笑
睇親都咁撚好笑

屌 睇一次笑一次

+1

+2

睇咁多次都笑得出喎

嗚呀你個名

+3

兩張都冇笑

人生贏家

佢定住左成分鐘先笑

好好笑咩?

真心
有咩咁好笑

笑點係邊

有咩咁好笑

無笑

右邊似達哥

睇到呢幅先笑咗

有咩咁好笑 ？

輸左

有咩咁好笑?

點解你地會覺得好笑
次次見到左邊個樣都極不安

完全笑唔出.....

大笑左

依個好恐怖

呢張先係大佬

樓主個張真係笑唔出

呢張唔爭氣咁笑左

笑？邊度好笑

屌
被秒左

贏左

屌

真係冇笑到 有咩咁好笑
你地笑點低定小學雞

唔知點解會唔爭氣笑左

全部都笑唔出

智障先識笑

我一直都以為係黃子華

已贏

唔開心 諗住入黎笑下
笑唔出

第六秒笑左

見到個人都忍到 見到隻達哥獸大聲笑咗出黎

呢張笑撚左

輸左係原圖手上

今日既我真係笑唔出

笑到仆街

完全笑唔出

屌 去到呢要失守

呢張睇幾多次都笑